立死線！十月十日前警方必須除面罩，show number

否則我地正式宣布因爲政府冇回應我地嘅協議，我地宣布蒙面法無效，會同港同慶台灣國民政府國慶！

首先，可以將議題帶回清債券等主權問題，如不承認債券，重新定法定主權，我地可以回歸台灣。比子彈美國，比壓力中共；我地唔單止唔同你慶生，仲要賀你對家，橫掂要晌國際舞台上要落中共面，咁就一不做二不休，玩大佢。距離台灣大選唔係好耐，唔夠一百日，如果我地慶台生日，黑警打我地，牽扯到嘅外交風波，對台灣大選嘅影響，將唔會係垃圾政府可以承擔到。

其次，將個波拋返比黑警同政府。抗爭要 set agenda，林鄭依家就用蒙面法set agenda 分化我地。唔理佢 on9 又好，有心計又好。事實係，大家因為出唔出，衝唔衝，產生左唔少分歧。咁就還原基本步，set deadline。黑警一定唔肯，問題就晌佢地度，到時文宣煲大外國蒙面法國家嘅警察全部冇蒙面，何以香港黑警有特例？到時，我地更有理由行動，亦進一步比國際造輿論壓力。

記住，deadline唔係要佢回應訴求（因為一定唔會），而係為前線同文宣，甚至外國傳媒面前，有正當性去將行動升級！

我知好多人會覺得，唔行出嚟就輸。但大家諗下黑警點解要混入前線拋汽油彈，你會知道，畫面愈亂愈有利。大家可能會覺得，一唔出嚟，民氣就會散，而定死線就可以攞返平衡，依家唔係怕左你，而係比時間你班狗官反省，如果你執迷不悔，主導權就晌我地手中，我地就攞正牌升級！

同時，雙十之前，大家可以野貓式追擊，或者搞支持黃店日，總之 keep 住民氣。

記住，要贏就要搶返個節奏，唔好比政府牽住鼻子走！

香港人！反抗！

1/10

2/10

3/10

4/10

推

5/10

6/10

就聽日啦 洗咩十月十

7/10

8/10

9/10

10/10

反抗

推呀！

所有「止警暴、制警亂」嘅方案都支持。

定死線呀！死線就係和理勇終極共識，早期運動嘅成功就係由此而來，死線有助和理勇團結！事實當時，黑警林鄭收晒皮，完全分化唔到我地！

依家直入大路，唔好比佢地分化！用方法解決！

只不過係幾日時間，絕對有得搞！

推呀

push
到我地發牌喇

俾咁多日時間托柒咩

又死線？
佢有邊一次唔係當你無到？

落手啦兄弟

我地要將台灣捆綁作為同一議題，其次，定死線就係將壓力比返佢地，要時間發酵。反之，聽日搞就冇呢個效果。定死線唔係反勇武，而係將勇武最大化呀！

push

咁更加分鳩開啦屌你, 死線同台灣國慶定同一日, 你想拎邊面做焦點呀

Push

呢樣嘢預左，我地就係要佢當我地冇到，輿論壓力就係佢到，講多次，定死線係要佢進退兩難，為手足升級增加合理性！和理非最著名出左師有名，如果要最大化抗爭行動，定死線就係共識，抗分化！

咁多日

其實大家呢幾日可以繼續兄弟爬山，幾日，其實好快！

除左遊行晒人數, 我地仲有樣武器叫民意
學者梁啟智開左個Twitter幫助國際線嘅手足，大家快啲入去推爆佢！

開個TWITTER AC一齊推
【3分鐘懶人包】依家整埋bot 教你玩 twitter, 連翻譯

進階

push set死線可以， 不過唔好係警察除口罩 可以再叫大啲

Set deadline

篤曬所有濫暴警察出黎
否則繼續市民自行執法，香港警察=恐怖分子

M

U

支持黃店日

K

H

點解要10號

咪撚理佢, 10號deadline都痴撚線

依個真

個日子定後D
咁之前可以一直大肆宣傳

反抗！

沒有暴徒，只有暴政

同意要set deadline

J

推 定立死線 正確

其實死線照定，死線前大家絕對可以繼續出來，只要不被捕，不殺人，一切皆可。

等於今日放定個雪糕入雪櫃，遲幾日食。中間唔代表你唔可以食其他野，只係多一條腿走路，何樂而不為？

好計推

有無睇監警會最近點回應警察濫暴？
佢show number 又點撚樣
係度撚埋d花邊野，專注番個訴求度

警察唔蒙面咪一齊唔蒙囉

help u pish

香港人 反抗

1. 全面撤回送中惡法
2. 撤回暴動定性
3. 釋放義士
4. 解散警隊 緝拿魔警
5. 以行政命令解散立會 落實雙普選

五大訴求 缺一不可
光復香港 驅逐共黨

【依場運動正式畀爆鋪撚騎劫】
如果無足夠文宣做backup，【依場運動正式畀爆鋪撚騎劫】！

我強烈要求要有明確文宣明確軍規正視聽，
最好telegram 18區有共識 pin 晒同一段文章係telegram 抬頭，
確立日後抗爭方向！

SUCK 公海 group嘅admin 就做得好好！

pin緊 e 個post俾telegram嘅人睇！

希望全體admin一齊pin重要文宣軍規確立方向！
==================
Pin文字內容可以參考如下：
［將軍澳實地檢測］裝修師+文宣組=效果非常好！！！

==================

7號ok? 尼啲係佢地應份做 唔好講到係要我地爭取

聽日和理非一日加宣佈死線 之後同佢做化
7號前線

主動出擊

你定黎冇意義定黎做乜q先, 形式上係綁自己人手腳

岩呀

SET DEADLINE
一路都係用呢招

全港黃店支持日我覺得絕對可以搞。
一方面比和理非發揮功用；
另一方面，顯示團結！亦都令更多人知道吾道不孤，大家香港人打下氣。黑警如果入店打人捉人，我地就可以有藉口升級。如果咩事都冇，撐下自己人，等啲藍店葡萄下，亦未嘗不可。

我知好多勇武兄弟覺得我地呢啲係中計撚，軍師撚，
但係要贏，就要團結，就要民情最大化，
我地除左武力抗爭，其他抗爭路線都好重要！

重申一次：中間只要不被捕，不殺人，咩都得！

和理勇，兩條腿走路。是但一邊行太快，或者太慢，都唔太好。
我要諗方法，令雙方都有共識，
就先可以一齊行落去！
either we heal as a team or we will die as individual

1係咪要轉做緊急法

《城市論壇》你是否支持政府引用《緊急法》訂立《禁蒙面法》？

晨早要

再講多次，下左死線唔代表會令勇武綁手綁腳，不被捕，不殺人，
中間你做咩都得，邊個綁你手腳？

煲大佢

止警暴，制黑亂

Pish

出師有名

係呀係呀, 有死線出面一大班風向撚就會話升級前乜9都和理非
你以為真係講下就算?

搶返agenda setting，有返主導權，唔好再比個致府牽住走！

唔明你想表達咩，抱歉，可解釋下嗎？

推！

即係咁, 以往set deadline, 所有deadline前嘅活動都會變成和理非only.
咁講清楚少少無?

真軍師

幾時支持黃店日

蒙面法都冇有效過

Do not agree. Regardless of what, the mask law should not be passed

我冇野講

Dead line

黑裝修
紅裝飾
藍罷買
黃幫襯

推推推

蒙面法本身就無效做咩要承認
唔係政府開個通告,就係立左法

見到有巴打講七號，同埋台灣議題多左，
時間內容都可以傾，最緊要係，搶返個高地同主導權，
唔好話民情唔重要，今次同佔中最唔同，就係有民情加持，
做得大事，麻煩到湊老細咁都要湊，
死線係尋求最大共識，
只要可以令五大訴求達到目的，
可以和理勇最大化，咩都得！

今晚12點

推呀！要set deadline

Tui

推啊

係咪傻左10月10日前叫佢應承唔大訴求啦 仲咁輕手

push !

雖然知狗唔會理
但都推下

和理非幾日唔緊要，最緊要佢deadline唔回應，
我地有人走出嚟就得！
和理非好重視「特定日子」呢個概念，
平時好多普通野貓式街頭抗爭，佢地唔出，就點叫都唔出，
相反，有一個「特定日子」，好似有共識，
佢地出嘅意欲會大，
黑警反對，勇武就更有理由升級，事後和理非亦更容易認同，
因為大家已經有左共識，係政府唔回應在先。

不過，我唔一定啱晒。

我覺得咁，可以有兩個解決方法：
1，將日子改早，如先前有巴打建議，10月7。
2，日子不變，中間可搞全港黃店支持日等活動，讓和理非用佢地嘅方法抗爭，保持軍心士氣…

兩者皆可，討論吧！

點解無人推
支持死線

攰持

支持

香港人 反共

推
個時間幾好
夠時間比文宣組做野

no way bro, 如果你認為仲可以和理非only就請你多d出去感受下

唔係10月10
係即刻

重組啦屌! 有無面罩咪又係打7香港人, 你以為show number 就會負責任咩?

點解要等雙十？要即時呀！

話咗唔除，你無謂帶風向！

除埋gear啦不如，成日撩人「過黎呀！隻揪呀！」

其實我有，都係果句，
set 死線同前線勇武，係冇衝突，點解咁抗拒？

時間、內容都可以一齊傾出嚟，
嫌十號太遠，咪七號，
有兄弟覺得叫黑警除罩好輕力，
但假設你係黑警，叫佢地除罩係一件好合理嘅事，
因為大部份蒙面法國家警察都冇蒙面，
如果佢地唔肯，蒙面法已經冇合法性可言，正式無效化。
但如有更好，絕對可提出，討論。

定死線！和理勇最大化！

借一借位
［突發］全民㩒錢日 2.0

講多次，

我地係知佢唔會回應同答應我地，
但死線係幫助更多和理非衝破心理關口，
等佢地可以行出嚟嘅方法，
死線前冇人禁制勇武做野，
唯一條件係不被捕，不殺人。

多條腿走路，何樂而不為？

推，死線係時候出

唔可以港共牽住走

死線再現

我哋要有死線

如果 mon 狗見到大家和平唔出街會開心嘅話，
why bother 之前不斷要煽動大家出黎？

大家準備好「台慶」活動啦！

笑死又set

海量文宣比你airdrop Print出黎同放上Twitter FB IG

如果定線，可以團結到和理勇繼續行出嚟，分唔化到大家，
煲底之日，我比你指住恥笑到永遠都得！

不如香港人一齊帶口罩
一齊去自首犯蒙面法
睇吓佢可唔可以拉晒所有人

升級合法性，
林鄭揀假期前公布蒙面法都係想我哋升級，黎證明蒙面法嘅合法性必要性
所以有必要

推 宜家係政府有求於民 唔係民有求於政府

死線！

其實啱，大家要兩手準備，一方面令反蒙面法冇效，但另一方面，萬一全民唔抗爭，都要迫到黑警同我地睇齊，都要show number

狗本來就係應該要show number
做乜要set條件去換取佢地去show number出黎
得罪講句如果政府應承show number
樓主係咪要所有前線唔蒙面?
到時政府應承左我地訴求，我地就繼續蒙面咁成件事已經唔同晒
立死線唔係問題，但條件唔係要佢地show number咁簡單囉

我有時都有咁諗

Set佢老母

咁先係最佳做法

全部比佢拉，全部踢保，如被入罪全部唔上庭應訊

咪咁啦, 成熟D好唔好?
警察受監察係應份, 佢地可以帶面罩, 但必需show number, 出左事必定要有得追究!!
抗爭者做咩都得, 包括任何形式的抗爭, 蒙面, 如果反法, 你有本事就拉人.
呢個講法先係無懈可擊.

呢個太risky ，不反捕係為左減少手足流失，
呢場運動要贏民氣，
兄弟首先要諗，如果自己落入黑警手，
係會鼓勵更多人企出嚟，
定令佢地因爲擔心你受害而被威脅，繼而噤聲？

唔駛答我，家家唔同，得你地知道身邊人性格，
可以決定嘅人就只有你地自己。

要贏，每個香港人都要知道自己舉足輕重

公佈黃店會畀藍絲搞喎。

你個要求低撚到

1010太多日啦 聽日講後日無除我地就唔承認

我無嘢講 我要見律師 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件 我要去醫院驗傷

大家認唔認同，應該定10月7日為死線，
要求政府撤回禁蒙面法，重申五大訴求，
否則升級！

聽日大遊行，將展示我地對反蒙面法，重申五大訴求嘅聲音仍然巨大。如果10月7日前再唔撤回，將會逐步將行動升級。

同意我開新post再推！

雙十節各自慶祝

唔係已經有個LIST咩

幫推

推呀！！！

good
要求完全合理